2隻貓反左面 有冇辦法做和事佬？

養緊3隻貓 但3隻都唔fd
其實有2隻貓仲反左面
貓A一見到貓B就會 hur佢
之後怪叫 如果格硬將佢地放埋一齊 貓A仲會出手打貓B
貓B善良啲唔會出手 但叫到貓A會西面
感覺有時佢想和解 但貓A好憎佢
琴日貓B俾貓A打左幾拳（冇傷既）成個頹左 好唔開心咁
明明佢地2個幾個月黎個陣都好fd
成日一齊訓一齊玩
依家變左咁樣 唔知有冇方法呢
見人地啲貓好好朋友咁 會一齊玩又痴住

再養多隻

放隻狗落去

喵喵喵喵喵 讀俾佢哋聽

我之前都有兩隻
幾日之後一齊玩
一齊奶毛
大貓仲養埋比細貓食

整個共同敵人俾佢地

例如係樓主

買兩個罐頭
同時間放出黎比佢地一齊係隔離食
但唔好打完交之後放呀
如果邊個爭人野食就分開多小小各自食，之後再先出手就無得食

Hello 無圖?

圖呢？識唔識規矩架你

冇圖我點知佢地係咪堅反面？

大貓A:再打貓B就剪jerjer

其實係咪C 離間佢地

養老鼠

係咪A同B爭緊女（貓C）

唔係
A係男（已絕育）
B係女

佢地係隔離食野又冇事

係咪貓B知道左貓A不舉

圖呢

絕育無得屌 梗係打9佢出火

可以搵管教惡貓 My Cat from Hell 嘅片來睇
多數貓有問題，其實係主人有問題而自己唔知道
3隻貓都應該要有自己嘅空間
貓砂盤最理想係一貓一個

貓A可能太悶，想發洩
你可以試吓同貓A晚晚喪玩，玩到佢攰到唔想郁為止

屌你老母
落地獄俾一大班狗好似感謝祭咁追住你屌啦
如果你唔係同佢有仇都唔會咁樣陰鳩隻狗

自己同貓B玩多啲 等貓A呷醋

貓A唔痴人嫁（有野食個陣除外）
又唔俾人抱
絕對唔會呷醋